一朝早地鐵站咁撚多狗

又重燃返我內心深處既裝修魂
地鐵依家啲裝修真係好撚曳完全襯唔起我地香港警察
見到班警察要係裝修咁肉酸既地方罰企真心覺得心酸

本地狗加外援狗平時都無所事事，幫黨鐵守下門口

Be water 啦見到有狗就轉車啦，無狗就大家識做

我唔小心推爆咗健身post, 健腦幫手開一開post

你都可以開架